嘩屌，呢套係什麼片！？咁寫實

如題，今年呢一套最佳劇情短片《夜更》，到底係一套點樣的戲？
入面情節點解會咁真呢！？唔講咁多廢話，入黎睇！

呢部片係屬於每一個喺世界不同角落而又擁抱良知嘅香港人。作為film makers，我哋只可以做一件好好小嘅事，就係本份，每一件微小嘅事或許唔容易，雖然無法預計，但請你相信，小事亦能夠發揮莫大嘅作用，所以呢個獎暫時由我哋保管，到有日黎明來到，再交還俾大家。願大家好好療傷，好好休息，好好去愛，好好咁去照顧人性嘅複雜，然後擇善固執。最後想向全世界人講：願自由歸於人民！
Night is young, we keep on fighting! Save 12.

什你老母

邊度有得睇

星期一晚蘋果嘅果燃台首播

推